連登確係有道

個個跟我屌5p
連！登！有！道！

邊間教會？

點解咁執著要我改名